估唔到車路土咁都贏到曼城。。。

車仔個前鋒唔知咩達咁都入兩粒

摩西斯

咩料呀?曼城大炒喎

你講嗰場係曼城主場呀

我係2023年返來

利物浦攞左英超未

果場沙利打哥帥, 腰斬判左曼城贏3:0

未

可唔可以話我知費格遜點死有冇全屍

咩達邊識入波架

2018年12月9號死左了

天機不可以洩漏

真心勁

樓主唔覆我食撚屎

ching扮未來人？嗰場4:0丁力大四喜

求其講句垃圾黎都好呀

2023年放返出來？

都冇出摩西

垃圾

你話我？

咪屈啦，我冇因為放針喺巴士而坐4年監

樓主系我肉便器

ching屌開動物

All in 對家

仲有第二個？

我係狗，你自認屌狗

意料之內啦

ching點睇#2件垃圾

咪25啦

我跟liy反你

癲狗一隻

燈到後備都冇

cls

ok我冇野講...

Liy唔會反我

Liy25狗來

希望你尊重別人 尊重自己

我中出左你家姐

佢家姐得14歲

係

我吊14碎唔能得？

燈能到

你仆街了, 又放針又衰11

ching有所不知，佢家姐係一隻狗

燈到無得出

佢鍾意扮狗 但佢係女仔黎
你大碌了

佢起碼坐十碌

咩達去撚左邊

咩達後備出場入兩球？

基奧達

咁都吹到三頁

後備都無啊

巴卡約高勁撚到

Nben 50 年車迷

扮得太似

係 我都好多時分唔到

雖然你家姐唔係，但你好似係？

屌你老母樓主又想燈

我同佢異父異母

好憎你同車路是

咁異父異母都叫家姐 咁我都做得你個妹啦

點解憎我

我玩跑online個陣佢已經係我家姐

樓主要上樓了

完全唔覺得驚訝 仲有人未知樓主係未來人？

未來人

痴撚線真係中

咁都中

干達、大衛雷達

唉我屌你老母吃屎啦放針佬

熱狗=未來

樓主入去識咗d外圍猛料

雷達？

真

牙銘點睇車路士後上奪冠

我季初已經講我地今季目標係4冠

拍爛檔 喺晏菲路幫手殺多班狗一次

無問題

抵我咁愛你

屌車路士主隊勝好似有成3.6賠率